終於發現到南韓既繆斯女神...

女神級

今日ok

不如問Nicky借對膠波

估能到你

咩叫繆斯

嘩 真是幾美

不嬲都是美

米色拉

定仔正

米色

不是短定，唔好po 出黎啦

咩定我都PO

我色瑜

佢最近正式咗唔少

不嬲都正

靚撚到呢 好想咀定B

痴線？

希臘中嘅神，俾人靈感。不過望住呢條女咩靈感都冇啦

我思如泉湧